除左英國之外 你仲會考慮邊度

利申 bno持有人
自己對英國感覺麻麻 天氣差
暫時考慮 澳洲 美國 其次加拿大
plan係讀書(專科出身)＞做野
襯依家廿中搏一鋪
真係唔得先疊埋心水過英國
下年年中就會儲夠錢出發
英文已經考哂 所需transcript準備好哂
係爭錢銀 同埋 果邊開關 疫情穩定
想走既大家又點

荷蘭

難去嗎
無搵過荷蘭資料

我覺得最易去應該加拿大
我最想去係Australia

荷蘭難去呀
好煩
點解想去荷蘭？
因為老婆話想去

而幾個地方除左加拿大感覺好啲
澳洲天氣熱（我怕熱），感覺悶，去邊度都要搭飛機
英國坐火車可以去歐洲好多地方，但落雨濕濕成日陰天係幾辛苦
美國無乜睇過，淨係感覺好多黑人

依家最易係澳洲啦，你肯讀書既話

要哂幾年時間

Nz = 仙境

愛爾蘭

英國天氣真係好差
佢如果日日好似今朝咁落狗屎都可能好D
但係係日日落毛毛雨
擔遮又唔係，唔擔遮D頭髮又LUP哂

加拿大幾好，反正零下幾十度落雪都無人會出街，地方又大，有錢整返個HOME GYM上一代香港人開左好多唐餐，菠蘿包蛋撻都有得食，讀完書留低搵野做＋移民最易

自己一個去外國 唔係咁易..要有心理準備 外國唔係咁美好

真係有得選擇梗係美國

最想去澳洲
天氣同景色算係好平𧗾
又可以睇袋鼠打boxing
又有可愛樹熊
食野又好過英國
同埋我個EX又喺嗰度

所以我最想係去美國
但最難都係美國

應該諗下如果唔讀書既話，邊個國家批工作簽証係最容易

我見啲人話
加拿大兩年大專學費連生活費40萬港紙左右
讀兩年拎學生簽證 之後畢業拎三年工作簽證 2+3=5 最後一年搵到僱主擔保就可以申請永居

有諗過德國

英國加拿大紐澳都有考慮過

英國現階段黎講應該最易最平最穩陣
但講真對呢個地方唔係太有好感(對比其他幾個國家)

紐西蘭就要入到境搵到工再等2年左右先批到Resident visa比你
果2年一定要做緊Skilled work
但人工低地方遠 不過當初都係首選黎

澳洲分數有D吃力 英文差比較輸蝕
但平衡番收入同天氣黎講算係比較好既選擇
好處係可以係香港做到佢批你VISA先過去
不過依家佢地個strategy 都唔會比好多位offshore applicant

加拿大行EE都係計分 基本上唔係果邊Grad都係WHV過去做一年野加完分先有下文

Hong Kong and Hong Kong only
就算英國俾四萬両黃金我都唔去

誓與香港共存亡

加拿人>澳洲>英國

但應該最後都係英國

好想快啲有CANZUK free movement

加拿大冬天好多人捱到depression
尤其香港人 你未去過？

加拿大 WHV 唔洗諗，條隊長到去左火星

疫情之後 Local 都搵唔到工喎
移民資格cut哂低技術工種
加拿大擔保好難玩
好多要求
多數agent收你幾廿萬買工
最後乜都冇
最差情況 被遣返

移民每度都要幾年
勁少一兩年

儲夠錢係指幾多？

加拿大都有黑人

加拿大正正係乜人都有 印度 黑人都大把

感覺上美國好似多啲
咁世界各地都有好多黑人
有朋友係大西北住附近都有條黑人村咁

就係賭讀書嗰兩年後經濟會復甦

賭身家同青春

青春都還好 後生輸得起
係一諗到賭身家仲要係屋企人身家就十五十六

呢到D人好鬼勁落大雨都唔用遮，老人家都係咁唔似得香港班廢老

你咁近第曰甩毛唔好喊

澳/加>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>英

why

Ex...咁唔係更加難放低？

放低左
我自己可以接受喎

我都係諗住澳洲，你預幾$讀書？

任選既話 冰島

英國感覺好撚抑鬱，d天氣又閪食物又垃圾

你考慮邊度，邊度考唔考慮你先

加拿大狗都唔屌,又凍又無野撈

英國先無野撈
醫療第三世界水平
本地醫護大量流失

英國無野撈就唔會咁多東歐人衝入黎喇

同東歐比較？同乞衣國家比？

澳洲 讀個diploma又平
讀完兩年睇下點

溫哥華

JP